██████屌你老母關家榮，你一家大細唔移民就最好以後住安全屋

屌你老母真係愈睇愈嬲，你兩個囡唔好畀我係街見到，我祝佢地出入平安，高快長大！

有料就一世唔好出街

我係你就叫埋兩個女夠歲就報讀警察，唔拎返支槍旁身，我唔知佢地下半世係香港點過

你兩個寶貝囡就係囡，人地個仔就唔係仔，係槍靶係咪！？

祝你一家大世健健康康，冇病冇痛，有都返大陸醫，千其咪撚咁岩入間我返工既醫院，又咁岩我返工個WARD。

唔該各位手足出街食生果記得帶刀

屌你老味我見到你個女我一定斬到入廠
見到真人斬到你斷氣先走

關家榮全家一定有報應

而全部真香港人就係報應

係

第一個gif係咪已經攞槍指住個白衫心口？

cls 乜武器都無 拔槍

垃圾交警 冇人性 祝佢成家百病纏身

真係真真正正演活咗咩叫 人又廢又要威
自己人少冇着gear就淆底 但係又唔衰得想攞威
見到有個人行埋少少就即刻驚到要拔槍

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

推

lm

老婆起咗底未？
老豆老母死尻咗未？

唔推啦